有冇ching到咗亞博現場?

五點啦
想問mml傻鳩到咗未

數唔數到有幾多隻烏蠅

想知派飛未